# เกมเอาตัวรอดและหลบหนีออกจากเมืองเปิดให้เล่นแบบWe Happy Few Early Access #
เกมเป็นโปรเจคที่เกิดขึ้นจากการระดมทุนและพัฒนาโดยค่ายผ่านล่าสุดประกาศเปิดตัวและวันที่กรกฎาคมในปัจจุบันตัวเกมยังอยู่ในระยะเนื้อเรื่องของเกมอยู่ในโลกคู่ขนานหลังสงครามโลกครั้งที่ณเมืองประเทศอังกฤษปีประชากรภายในเมืองจะเสพติดการใช้ยาที่ชื่อว่า“Joy”
ยาเสพติดชนิดหนึ่งที่ทำให้เกิดภาพหลอนและมีความสุขหากใครปฏิเสธการเสพยาจะถูกผู้คนในเมืองตราหน้าว่าเป็น“Downer”และจะถูกตามไล่ล่าด้วยวิธีการต่างเพื่อให้กลับมาเสพยาอีกครั้งให้ได้เราจะได้รับบทเป็นผู้ตัดสินใจเลิกยาและค้นพบความจริงถึงผลข้างเคียงที่เกิดจากยาทำให้ตัดสินใจหาทางเอาตัวรอดและหนีออกจากเมืองแห่งนี้เป็นเกมในลักษณะของโดยผู้เล่นจะต้องหาทางเอาตัวรอดออกจากเมืองไปให้ได้
ในระหว่างทางหนีออกจากเมืองผู้เล่นจะต้องใช้วิธีการต่างนาเพื่อไม่ให้คนในเมืองจับได้ว่าตัวเองเป็นบอกว่านี่ไม่ใช่เกมพรางตัวแต่ทำให้ตัวเองกลมกลืนกับสภาพแวดล้อมรอบตัวในขณะที่กำลังหาทางหลบหนีต่างหากที่มา
We Happy Few Compulsion Games Kickstarter Steam Early Access Xbox Preview PreAlpha Wellington Wells Arthur Hastings Joy Arthur We Happy Few First Person Survival Roguelike Downer Compulsion Games StealthBased RockPaperShotgun 